呢一刻屌醫護復工果啲人智商有幾高?

醫護一開始話要封關
最主要目的係阻止本土爆發

而呢一兩日醫護放風話會復工 係因為已經有symptoms 本土爆緊 而係隱形case

換句話講 條街已經幾百個炸彈，多一個多十個大陸帶毒者，係呢一個階段已經係完撚全無分別。

因為一爆嘅個基數係幾萬幾萬，而呢幾萬人本身又會contact其他人。對比起大陸果幾千幾萬人落泥，無任何分別，無影響，香港而家已經係大撚獲。

咪撚再叫醫護罷工，到時死撚哂香港手足都未清到一半共匪。而家應該用 其他手段逼政府封關。

繼續各有各做。

叫醫護去送死？

唔會叫醫護返工罷工
總之無論佢地的決定係咩都會支持
不過我會鼓勵醫護拒絕進入隔離病房工作
留返比d大愛藍絲做
就算入隔離病房工作 都拒絕照顧非香港人
差別待遇的情況下藍絲好快會頂唔順

其他？例如呢？

你罷咗工未？罷工可以減少人流接觸，點解唔好？最好全港罷晒工，同醫護同行，你明唔明白？

咪喺到分化啦屌你！

封關都係其次
連PPE都冇返乜撚工呀

其他手段？
你講撚咗有咩其他手段先
睇你有咩驚人有效手段

咁社區爆發緊幾萬人中招 然後唔封關日日又多幾千人入黎再傳 醫護點都係死 咁點解我要為個咁既政府去死？

家陣係政府死都唔封關 錯不在醫護 無論佢地做咩都支持 你地永遠係香港人既英雄